周末帶大家贏下零用錢

第一場 17:50 澳職
[2.5] 全大
客+1
小注波膽 2:2

小賭怡情 大賭等跳樓

[2.5] 全大 ---- 中
客+1 ----- 中
小注波膽 2:2 ------ 輸

第二注未完場咁快gel

gel撚爆佢

0-4 已GEL頭

第二口 01:30 德乙
紐倫堡(主) 對 布倫瑞克(客)
主勝
[2.5] 全大

奧厄(主) 對 格雷特霍夫(客)
主
[2.5] 全細 *重心
小注波膽 1:0

杜塞爾多夫(主) 對 凱沙羅頓(客)
和/客+1

跟

今日賽馬日重新出發

有心水？

頭場奪目商人 大運舞台
臨場再補